咩教練先教到車路士

見到車迷係咁迷干地

何蛇

Frank Lampard + John Terry + Didier Drogba

輸下波就反沙sir

摩佬

摩連奴

Ching識野

車迷自己教

認真答你 有實權既教練

Daddy 回家吧

Marina

艾巴莫域治

施治卡華路泰利廢拉柴艾辛林伯祖高爾柱奧巴一齊教睇軌會點反

安76

希汀克

Daddu

老鼠

伊巴(現役)最撚多嘴軍師

始終都係daddy好